36套日本動畫糞作

唔識日文 想問刀劍係邊

又有補番list
正

見到魔法戰爭都安心D

仲有迷家

Lovelive都冇？

eva都無？

一開頭套野塑造到又恐怖又死人咁點知最後

gun道？

個個識日文咩(-.-)

境界的彼方都有?
利申未睇過

好多都係濕濕碎

C3同境界都幾好睇阿

記得開頭好期待迷家
睇到中間屌那星

境界的彼方都上榜

十二大戰?

京社最爛
得罪講句劇情1999到極

京社最爛好似係《無彩限的幻影世界》？

劇情爛定作畫爛定大包圍咩都爛?

有啲都唔算好爛姐
唔用腦都可以睇下

竟然冇鐵血的魔劍season2

唔係爛 但係d劇情普普通通咁 境界明明劇場版都唔錯 真係唔明

D h漫幾正

玻璃音唇竟然仲有新商品出

光明之心幸福麵包我覺得唔錯首op幾好聽畫面都無崩

Ching心水清

下?..............

空戰教官好差咩 普通典型後宮番 東山個角色仲幾正
論差點都唔及我想起了

迷家啲女幾得
可惜劇本爛到鬼號神嚎

kill me baby 好好睇

咪就係=.=

痴撚線 境界都上榜

境界的彼方都糞 唔係掛

好搞笑
ED又正

好睇呀 又唔洗啲咩劇情

境界彼方個結局

咁都上榜
毫無公信力

信長the fool

境界連埋未來篇好睇喎
唔明點解會上榜

ラスボス係咪最垃圾?

如果係...艦c無可能喺第2階

利申:艦c死忠

應該6-8

kill me baby上榜佢既人生都好撚苦悶下
不如死撚左去算啦

手機俠呢？

革命機呢？

好賣既產品唔會上榜

犬剪刀都唔係好差
因為根本無人care d劇情

ditf ?

冇個咩生勇者?

境界的彼方

有幸睇過靈劍山,人地D動畫為打BOSS而練功,呢套野就係為練功而練功